強烈要求特區政府廢除DSE,恢復滿清時代的科舉制度

On9